有無巴打要we7人民幣

之前搵代充入左
而家用唔哂想換返港幣
1：1.1
有820蚊
（902平兩蚊900齊頭）
玩大陸game（王者）or北上消費都ok
有興趣加我tg先we7rmb

有意 留tg

留左啦tg:we7rmb

已換

請問邊度可以代充?

睇你住邊頭啦
附近有無啲係專賣點數卡既鋪，可能會有
又或者上網Google search微信代充人民幣
但無論實體定網上
手續費加匯率其實都幾貴
rmb1000：hkd12xx左右

網上代充都幾麻煩
要你send身份證比佢睇又要打電話比你確認
應該驚你洗黑錢之類（？）
之後又要等佢一陣
實體就反而方便啲
一手交一手

直接帶hkd番大陸。
去d細找换店叫佢直接打落你wechat

係唔係平啲先

跟匯率
我前2日上去894

香港D找換店唔係有做嫁咩

睇金額做咩價

820HKD同你收左佢

我都有人仔係we7
有無人想換 可留tg

有

Tg: we7pay